DSE 5條3，應吾應該考慮浸教嶺依D次一等ge大學？

本來就想入三大ge，不過就失左手
依家唯有考慮下D差D ge U
吾知會唔會太差呢D出路?
D三間始終有D廢甘😂

唔應該
5條3代表你已經係人才
非港大不入

但系個好似差D甘

pusb

QQ

入咗咸三聲

5條3唔入恒大你對得住你老豆老母？

有5條3仲諗呢啲辣殺學校😂

其實你咁叻有冇諗過去讀mit😂

吾你老母

5條3仲以為自己有選擇權？

考慮一下驗腦？

點解冇
已經高分過好多人

同我跪喺到！

完全認同
15分仲夠薑話人浸教嶺
明明奶鞋底都入唔到依d

撚大唷

擺明假膠

呢個分至少都座poly望3大啦

原來智能真的不足，可悲。

入u係向上爬唔係向下望，你望下你得15分入唔入到ugc學位再講啦。

用數目字代替分數，明明有7唔用係要用5猩猩，真係呃到班傻仔建立自信，以為3好很勁。3即係咩？E咋，你5條E呀
如果唔係適齡學童不足，早幾年5條E係乜春u都唔洗諗既辣殺呀。

Hku mbbs啦

P牌仔上多d連登啦
假膠咁認真做乜

穩入港大啦

望住你咁認真 我真係覺得好尷尬

我刀失左手
入吾到恆大了😭

政府話3322有u讀架
3322已經好叻
何況33333

原來我對一塊膠認真左。

真老尷